其實依家大陸人，係咪仲可以入境日本、韓國？

（上網搵到 ）

即係湖北省以外嘅大陸人
就可以入境日本、韓國？？？
我有冇睇錯？？

無錯
日本係計埋架船

攞唔攞到簽證又係另一個問題